屌我就嚟落前線幫你班仆街剃光頭

我真係好撚嬲呀
隻online game都玩咗兩個月啦
點解我睇直播都仲見到有巴絲，係披頭散髮㗎

我求你跪你，麻煩紮起啲頭髮啦

1. 當你不幸中椒中蛋而又要走佬時，你啲頭髮係痴哂化學品下，啪啪聲打落你塊臉/人地塊面，仲要影響視線，而且要洗面時啲頭髮"嬲"住塊面都煩啦

2. 雖然港女髮型多數長直黑，但無謂多個特徵俾人認得出吖! 你每次打機都轉下紮辮方式，咁就唔使每次打完機都要剪髮啦

3. 有染髮嘅巴絲，入game前可以黑彩掩一掩啲髮色，事後洗得甩。如果真係唔放心，想永久轉髮色，個人經驗，唔好一嚟就染黑色/深啡色，因為之後要再染髮就好難染淺色

4. 唔好gel頭呀 直播見到有巴打個頭用髮泥gel到十號風球都吹唔郁! 先唔屌你打機唔帶頭盔，大佬呀，你知唔知啲髮泥會痴味痴塵，而且一個唔好彩俾狗扑穿頭，洗傷口時啲髮泥咪沖撚哂落個傷口到囉。
仲有都唔好用hairspray，宜家開始升呢用火攻，但始終新手，萬一手足唔小心tk/風向有變而搶火，咁你就真係898

建議髮型:

絲打最好鬢辮，因為紮馬尾始終都會fing fing下，而且帶頭盔豬咀有機會會kick住啲帶，仲有當你鬢辮時，其實啲髮色會同平時放頭髮落嚟，望落有啲唔同

短髮絲打/巴打可以用運動頭巾套住啲頭髮e.g.迪卡儂嗰款，又可以遮面，唔帶頭盔時又可以遮住髮色

再俾我見到有人披頭散髮，我就捉你去暗角剃光頭

光復香港
時代革命

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

push